如果每隊波每場都係開波就企係度90分鐘會點

係咪一齊拎冠軍又一齊降班

會過咗一小時又三十分鐘

如果係英超會唔會就係阿仙奴冠軍

般尼茅夫

勝利方程式

會一齊失業

會行唔返入更衣室